其實有爭議係好正常,民主重來都係混亂

個運動可以黎到今時今日其中一間公認嘅主要因素係無大台,無大台就注定大家雖然目標類同
但行嘅路肯定唔一樣,如果唔抱住兄弟爬山,各自努力嘅心態去面對哩個混亂狀態,唔單止個運動好難延續落去,亦証明我地可能唔夠成熟去行民主社會

行動有分歧我地每個人都可以出黎比意見分析利弊,但係對方都係要執行咪由佢
有好多嘢我地未必真係睇得清,就算今次係岩都唔代表永遠係岩,如果一定要一言堂.好容易抹殺左可能係有用嘅抗爭手段
如果對方出黎效果好,自然會有越黎越多人加入
如果對方出黎效果唔好,佢如果係真手足一定會自我修正,而且如果個行動唔係得到主流認同嘅話,對家想入我地數都唔係容易,最重要係每個人都係獨立,佢要做我地點都阻唔到,而且中共放鬼做嘢再嫁禍比我地都係無人阻到,所以如果有行動唔岩自己心水嘅話比完意見之後就冷處理,再做返好自己本份就得,唔好浪費太多精神係爭吵方面

借位
新年任務！1.19大遊行！和你宵！

Agger

冇話過爭取民主
只係爭取一個為本土利益服務嘅政府

有爭議係好事
但係啲爭議係鬼打鬼就唔係

雖然咁講,但係出黎個效果如果真係唔好就一定要割,因為我地係要成功唔係失敗

推

你仲未睇得清?一個社會嘅人如果無民主胸襟,比你推翻蚑共都無用,因為等緊你嘅係下一個獨裁政權,咩人民出咩政府

本土獨裁好過殖民

cc台人民民主專政萬歲

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

七個月黎大家經歷過好多分化風向

分化家人
分化和勇
分化付出多同少既人
分化講唔講獨
分化深淺黃

全部我地都一一擊破
因為團結始終係最強

———————
1.19 唔係維園見
大家遮打見
陳巧文前輩見字歡迎加入

agger

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)